仲係抱住和理非任人打既心態 你唔好出黎！

睇完淘大真係好撚心痛
咁撚樣打不還手

我真心佩服你咁撚忍得
但同時我都覺得好撚on9
你連自己都照顧唔到 仲點抗爭落去
咁樣比人打法 都唔還手
到今時今日 唔係仲相信黑警呀？
人地轉個撚頭就拍下屎忽返屋企訓教啦

仲有 我屌晒其他拍片食花生既含家產
個後生仔一個就話唔識諗任佢打姐
屌你老母 一個二個仲係度個個拎住電話拍片？
幫手啦仆街 仲話同路人 有你地呢啲咁既同路人真係含得撚

啲廢老藍絲都識團結去一齊打鳩你又盛
今晚今日仲抱住和理非舉高手任人打既心態
真係唔好出黎 出黎仲要其他人擔心你保護你

惡毒啲講句
你累人累物呀，咪撚再和理非 打必還手！

再鳩啲咁講 你唔還手真係抵撚死

人多開波 記得還拖

個個18，22年青力壯打唔贏廢老好撚搞笑

痴撚線和理非

痴撚線，你唔贊成還唔贊成，點可以叫人唔好出？
說好的不分化呢？

出黎送頭 唔識保護自己
要屋企人擔心 要身邊既人為你擔心保護埋你

你鍾意比人打還你鍾意比人打，
唔幫手保護同路人，淨係拍片有乜用？
依家班狗就係話你知有晒片都放人，你吹咩？
再係咁只會令到更多人唔夠膽出黎

送你老母頭，佢只係做佢認為岩既野，咁大個運動人人有唔同做法，你唔支持都唔可以咁講野，屌你老母

請尊重在場人士決定

我無話佢地咁做係岩，只不過我唔會叫人唔好出。而家嫌人多呀？

再係打不還手，
唔保護自己同同路人，
淨係識拍片嘅話，
咁做同間接叫人唔好出黎有乜分別？

屌你老母 咁撚樣唔係送頭？認為岩既大撚晒？
咁你咪繼續鼓勵和理非 個個後生仔比人打撚到變傻仔 其他人所謂既同路人繼續拍片上fb

睇下一眾父母仲比唔比自己啲仔女出

其實打不還手教育係唔係香港獨有

緊係有啦 唔出黎邊有人比佢地拍片

咁你有無出去？

義士決定咁樣做肯定有佢嘅原因，兄弟爬山各自努力好唔好

大家唔記得有單青年被告謀殺嘅案？

(置頂) 真普選抗爭三部曲

有出去保護到幾多個？下下見到咁既情況？
最基本保護自己都唔識 點抗爭？
說好的不受傷？

又叫人唔好出
咁以後係咪得敢開拖嘅人出嚟就夠

可能因為佢哋知道打起上嚟，警察只會拉佢哋 唔會拉個廢老。

所以比人殺左先？
我個仔睇有套唔知乜卡通
用生命值硬接

D老人之所以咁惡係因為佢真係好易死, 你還拖佢有咩野事入晒你數, 如果佢死左你就係謀殺, 所以唔該你叫人還拖前先叫人著晒GEAR等人認唔到, 有事無人捉到你, 否則見晒樣我都唔讚成還手囉

不分化，不割蓆！我哋係要一齊轉變呢種病態的和理非理論！而唔係好嬲咁叫佢哋唔一齊出！我相信轉變係需要時間

拍片果啲呢？打一拳已經要圍鳩佢
就算唔打鳩佢 已經要㩒撚住佢係地下唔比佢走啦
由得手足比人打 痴撚線

起碼要保護到自己先，唔好諗住同佢哋攬抄！

勇武先好出嚟貼連儂牆

你可以提出下次唔好咁，俾d同理心同說話技巧

真係唔好屌⋯而家呢個香港變佐⋯後生動手就十惡不赦廢佬出手就申張正義！邊撚個搞到咁咪CCTVB日日洗腦同警察無法無天搞出來囉

屌你老母，就係認為岩既就大撚哂
勇武要衝個時，鍵盤軍師叫人走，一樣俾人屌到上天啦
而家錯已經錯左，你有無d同理心，而唔係一味屌？

一味屌自己友咪就係傘運後期失敗先兆，醒少少啦

唔係敢開拖 係要保護好自己！

支持還拖 今時今日和理非已經無影響力
每次集會 一遇到清場 遇到廢老 只有被打的份

咁㩒撚住啲廢佬啦

sorry 和理非從來都唔係自己人，佢地只係出黎打卡玩電話

未達成訴求就唔好係到分化同路人啦
樓主咁同三毛有咩野分別

企喺到比人打都比人屌

屌你老母 你都識講錯啦 錯就要比人屌嫁啦
仲鶯姑姑呵返
你有無同理心 佢都有呀媽生 明知佢地會咁樣打不還手
仲叫佢出黎？ 定你想拍片幫手呀同路人

想你地好好保護自己呀

唔撚明點解周邊d 人唔禁撚著條老坑

on9 真係要計你沖擊都有啲時候係送頭
但唔通又叫人唔好出咩

我哋最多不鼓勵打不還手

勇武幫手保護唯有

喂咪撚分化啦

有呢啲同路人真係多撚謝

一班連血都唔敢流既人有咩資格講抗爭，走出黎行下街叫爭取緊？乜自由係佢地眼中原來係咁廉價
呢個政府針唔到肉都唔知痛，不過班人連針都唔想拎出黎
和平光環重要過一切
出街打卡玩電話叫爭取民主，唔好侮辱班烈士啦

說好的和理非勇武合作呢?
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

勇武又要衝 又要保護 咁呢一堆打不還手和理非變相咪成為負累
再講保護得幾多個 係你地個心態 係心態！
保護好自己為優先呀

呼籲人地勇武嘅方法唔係要分化和理非囉

每個人抗爭方式唔同
但最起碼唔好成為負累先啦
抗爭已經夠辛苦 仲要保護埋其他人

係連濃牆又衝乜野 每個人表達自己訴求手法都唔同 勇武叫人唔好屌佢勇武 都唔該尊重返和理非既手法 再講 唔係個個出黎抗爭既都想犯刑事 人地唔還手 最少後話可以告鳩條肥中 告得入判監已經好大阻嚇 邊個話沒用?

咁你咪唔好保護囉 負乜撚野累 佢累你乜鳩? 負你老母咩 人地獻身出黎r道德高地+ 用法律制裁條肥閪殺一儆百 佢仲清醒過你班鍵戰

樓主 人地出街捱拳都仲要比你話負累 你過唔過意得去呀? 佢比你講既所謂勇武撚更加勇武呀

講到尾原來又係要攬住個光環

勇武之前屌人捉鬼唔俾人衝
依家自己又瘋狂割蓆

我唔知你係冷氣軍師定前線啦

晒撚氣啦 勇武撚衝立法 衝左d咩出黎呀?

最基本做到實事，癱瘓垃圾會運作

佢唔還手自有自己主張
唔需要批評佢
會屌都係屌在場人士點解唔幫下手

屌原來又係光環撚
咁下一個又唔還手比人打到死撚左
到時就真係有光環啦

你地自己都有呀媽生 咁樣比人打唔心痛
拍片既人為左高地由得手足比人打？
真係屌你老母啦 光環

我唔知做沙包可以爭取到D乜

示敵以弱

負累左你d咩？人地有話要你保護咩

係呀捱拳on9會比人屌
千祈唔好撚再有下次 一次都多

說好的不分化呢？睇到都心痛

屌你老母 咪就係你呢d撚樣囉 佢就係無叫人保護呀
其他在場既咪繼續食花生 拍片囉
同路人 同你老母

你要打去打人，而家警察執法不公，要避免比人入到罪，如打鬥等，唔好比情緒過份影響自己做非法野比人入罪

咁遊行遊左幾十年 遊左d乜撚野出黎？

Both 屌 保護好自己先 唔該

你想保護就保護 唔想就算
雖然我係女 我係現場我都會郁手 但我唔會坐係屋企話人係負累

撤回廿三條

既然不公既咪圍鳩佢 打撚完散
不受傷 不被捕

還手最多咪公眾地方行為不檢
一個唔覺意比個肥閪打死左
就算告撚到個肥閪終身都已經無用
手足已經死左

可唔可以當手足係自己既屋企人呀 屌晒你地老母

所以由得屋企人出黎比人打死都唔還手
繼續拍片企高地

齊做和理勇
你出口我地樂意理論
但你一出手，我地必然還擊
對藍絲對黑警都一樣，只使用最低必要既武力保護自己保護同路人

你講乜撚野 我依家有話唔應該還手咩？
我依家針對你話人地係負累呀
你夠係咁話你”屋企人”係負累

二百人萬遊行一支燃燒彈都冇
仲登報俾全世界睇，全世界笑緊你咋
二百萬人打唔死三萬黑警

撒回23條
年年都仲講緊重推23條

遠既都廢事講

100萬人 200萬人遊行有無人理？
雨傘 79日有無人理？
Hktv 黑箱有無人理？ 年年71有無人理？

屌咪撚再分化 你係想下次冇人出去遊行定點

唔好分化，無話要打人打，我唔認為要死守牆，牆任佢拆，有時間米再起番，不宜硬碰。另外人地可能周圍報左陣，你打人可能好快被人捉或比人影左相，而且政府警察又用籍口打壓普通人，唔好鼓勵打人，要打你可以去打狗

邊過笑鳩緊? 除左共產黨 咪就係d所謂同路人既勇武撚囉

屌又話兄弟爬山
宜家有仆街出黎帶風向
只要係反對政府就要企出黎
和理非咪企後d
唔通個個咁撚勇武咩
又想好似5 年前咁分化之後俾政府輕鬆清場

警黑包庇 破壞法治!!

咁你衝完 咪一樣沒理 憑乜撚野話和理沒用就等於勇武有用?

要保護埋你 唔係負累係乜野？
出黎係為左幫手 為左互相扶持互相幫助
出黎做人肉沙包 幫到d乜野？
個撚個學人咁出黎比人打 幫得幾多個？一個都嫌多呀
打機都識啦 又要tank 又要輸出 仲要保護埋你 你就出黎送頭 咁有乜撚野用

代價呢? 畫家拉左啦

義士為咗唔影響大局甘冒拳頭跟言語暴力
希望文宣組盡力利用義士前線努力
不要白費

笑撚死 又係你自己問衝撚左乜野
依加又話分化 龍門任你搬

依家人地要你幫咩 人地有自己既決定 想還手就還手 想唔郁咪唔郁
仲話爭取民主自由

唔係我問 睇清楚啦7頭

不受傷 不被捕
個強姦犯自己on9怪邊個

d勇武撚真係仆街黎 叫鳩人唔好阻你勇 兄弟爬山 ok你衝唔阻你 你比人拉 手足扔錢出黎救你 聲援你出黎行

以家和理比人打 屌你老母 唔係幫拖屌肥閪 而係第一時間出黎屌左自己人先

我相信你地唔會代表所有勇武派既意思 所以我淨係屌鳩班屌義士既人

勇武叫人不受傷 不被捕 笑撚左

割蓆割撚到呢 屌你老母 你真係唔撚係同路人黎

不分化

我無野講

真係分化撚

都話 你唔保護 沒問題 沒人叫你保 比人打死沒人怪你 最大問題你係屌鳩人 關你撚事咩 人地和理以家都唔阻鳩勇武衝影響人地累積落黎既光環 你屌人仲乜鳩呀 屌你老母

無呀 見到唔撚幫？要叫幫手呀幫手呀咁先去幫 個腦壞撚左？

所以咪以此為鑒唔好再送頭 唔好再唔郁
定係你覺得明知個屋企人會出去比人打既
你都照叫佢出去

屌你老母 係你班傻仔先會吹奏個強姦犯
佢口罩又唔帶 衫又唔著 擺明叫人拉鳩佢

你中意你咪幫佢囉 你幫係你initiate 猜話要佢叫先幫喎
唔好講到出親去都要俾人打
你咁好打唔打狗?

有咩問題

預左俾人拉，同留守果4個一樣，自己清楚自己行為既代價，如果俾人拉左可以叫醒更多既人其實冇所謂

呢條仆街應該拎出公海屌

比人打戈個都係預左 咁關你撚事?

唔想承擔受傷同被捕既風險 你可以有幾勇武

唔保護點會無問題呀 屌你老母
依加佢就係無比人保護先比人打到咁呀 屌你老母 依加咪就係有你呢d撚樣係隔離拍片呀
照你logic 咪撚再阻人自殺啦 關你撚事咩

受傷唔係問題 而唔係白白咁受傷

如果佢唔想俾人打 佢可以行開 但佢唔係 佢係咁行埋去個肥佬道 唔覺得佢需要你保護

唔blame the victim, 唔認同依個做法
不指責
但希望日後同路人可以保護同路人

所以唔好話人係負累 唔該

係呀 清楚自己做乜呀
咁其他人做乜枱佢走

根本人人都可以唔同抗爭方式 你可以提議人地點做
但叫人唔出再出黎一係就係鬼一係就真心膠
我地係雞蛋 只有人多先可以守護大家
宜家竟然放低自己唯一既武器

咁你咪撚講不受傷 不被捕啦
佢出左手你覺得唔會被捕?

push

依加咪講緊佢走埋去比人打做乜鳩 訓撚醒未
佢咁樣同自殺有乜分別？

還唔還手自己決定
不過咪撚阻人還手

岩，今朝903 晴朗講得好岩，哩個青年點解打不還手？因為佢背後有一個崇高理念，知道哩個運動唔係為自己，佢一還手，就會比位人入。我非常欣賞哩個年青人

咁傷人同謀殺有咩分別

要團結大多數，少人出就沒有震攝力

而家係涉嫌傷人的黃男被捕帶署，案件列「襲擊致造成實際身體傷害」

如果公眾地方拳來腳往就另一回事

鄧達明律師表示，市民如在公眾地方拳來腳往毆鬥，不論哪一方先出手，已構成《公安條例》在公眾地方打架的罪行。

他打第一拳就可以全部人制服他(等他郁唔到，係合理武力，如果他無反抗能力仲打先係唔得)

香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法拘捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」，或以任何合理方式阻止疑犯離開現場。 例如有賊入屋，住戶合力把他制服，甚至把他綁起，暫時扣留，待警察到場交警方處理。 此等為阻止罪案的行動乃法律容許的「公民拘捕」及暫時扣留。 但若市民協助捉犯人時使用過分武力，例如用武器傷害空手的賊人，或制服賊人後仍毆打他，則可能犯法，故市民必須小心勿濫用武力。

有啲法律，真係要記住
法律係武器亦都係救命符
下次唔好再成班拎起部手機圍影啦好嗎……影嘅1，2個就夠……

唔明你咩意義
兩者都係被受傷 比人打點知會唔會比佢打死
若果佢死左呢？係咪都覺得佢應該衝埋去比人打

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠」
直到TVB 同 林鄭政府 認錯悔改

為左光環要自己友送頭 真係不了

負皮咗唔好意思
知道樓主立意想叫醒大家
但屌和理非佢地下次唔好出恕我不能認同

不分化 團結係唯一出路！

咁你同屌埋啲烈士有咩分別

人地就算俾人打死都係自己揀

你點知男仔出手又會唔會打撚死人 若果個肥佬死左呢？係咪都覺得佢應該打撚死人

都話咯 你咁勇武 啲狗咁仆街 你唔去打狗

佢無選擇親身還手
但佢選擇左用「運動」還手，佢認為呢個唔係佢個人既事，係大家既事
佢一定諗個呢個問題，如果佢懦弱怕事，就一早走左啦
請俾d支持佢

當然啦，佢唔還手應該都可以護住個頭，唔好野野硬食

屌 極端和理非唔好出姐
希望出到黎既都會好好保護自己先
真心唔明在場食花生既咩心態
睇片都嬲到仆街

記唔記得衝立法會果班 俾人勸唔好衝果時講過d 咩? 係交俾我地, 預左比人拉

今次都一樣, 佢係預左俾人打都唔還手
俾人打完第一時間係問 拍低左未

我唔支持俾人打亦唔支持衝立會
但我唔會好似你咁割蓆囉

岩呀 我都覺得烈士on9呀
對我黎講佢地軟弱既表現
死係有乜用 爭取到d乜野？又係光環？
我當佢地係屋企人 我寧願佢打死人都唔願意見到佢比人打死

打狗無問題呀 我一個打？
衝都要用腦

拜託下次唔好再咁做，打第一拳已經要制服佢，跟住報警

支持佢無問題 幫到一定幫
但唔希望再有下一個

比人打完拍左片啦 之後呢？
繼續比人打？要比人打到死為止？
係呀死左啦 有拍低呀 但你已經死左

真
每個人決定可能有唔同 但大方向一樣
就唔應該割蓆互屌

知樓主立意好
大家出到嚟最基本都要識保護自己

推 起碼要擋要閃

連和平抗爭既自由都冇 話要爭取自由民主 仲要不受傷不被捕 但又要勇武
我都唔贊成以死明志 但我絕對唔會話冇用 爭取唔到d乜野 好多勇武做左好多野都冇用架 仲有 烈士明志絕對唔係冇用 佢地激發起更多人行出唻 勇武亦更勇武

不過想認真問 樓主係咪覺得自己係好醒嗰啲

可以捉住打人隻手，封鎖佢行動係ok
但唔好出拳

同意
但我唔同意叫和理非唔好再出去
呼籲人勇武啲係唔應該用分化呢個方法

唔好屌拍片果d 有片先有證據 最好由嘈果一下就開始拍到尾

和平抗爭同送頭係兩回事:o
我認真答你 我係覺得自己好撚醒 係咪要咁

Pish

運動？
運你老母動呀
做運動死埋一邊啦
運動有乜撚野用啦
做完攰就收皮咖啦
不如唔撚好岀

頭幾次做比人睇
之後就算還拖啲人都會體諒

你打佢係勇武？
人地係有智慧
人地知自己目的係咩

俾你打死咗個肥佬又點？
呢啲叫有勇無謀

你咁係扁低果幾個死左既列士 人地直頭以死相勸 連命都唔要 邊個勇武得過佢地 你都可以出黎話佢地on9懦弱命都無埋

但無佢地可能依家無咁多人出黎, 佢地既死唔係無價值

612, 衝立會連泛民都無同我地割蓆, 依家你自己人割蓆搞分化? 可唔可以好似叫人唔好尋死咁勸佢地阿 屌你

上水沙田

所以比個肥佬打死比較好？

唔覺得個事主係送頭 佢好清楚 如果自己郁左手 自己都會俾人拉 咁點樣可以好似你講咁不被捕
其實我覺得想叫人保護好自己係冇問題 但唔應該分化和理非

屌你老味 你都係唔撚明
咁自己做自己 但咪撚分化

你點推算到肥佬會打死佢
唔好將件事推去極端再prove自己既講法係岩

還手打個肥佬嘅目的係咩？
你本身嘅目的係咩？
佢唔還手嘅目的係咩？

同意唔應該任打
應該保護自己

請尊重現場決定
唔譴責 唔話戇鳩

事後反省咪會進步囉

打不還手只會鼓勵理賤種既行為
根本由頭到尾呢類衝突唔應該報警，還拖𡁻完就好走

見到你呢個post咁多負評都幾心酸
就係多得班旁觀者 條肥閪先更有恃無恐
你和理非既唔該唔好企出黎任人打...

樓豬你又咪做鍵盤佬，打緊果時你去邊能度呀！

還唔還拖自決啦
不過見到條肥廢被拉鳩咗都幾心涼
但係要好高EQ先可以好似個後生仔咁冷靜唔還拖

還拖：藍屍受皮肉之苦; 壞處係一齊被告打鬥
唔還拖：拎到和理非光環，打人垃圾被告; 壞處係會受傷

啱，㩒住係應該，但都證明到，大家已，唔信香港既法治同保障。

不過唔還拖都要避

唔好分化babykingdom 和uwants，佢地係香港抗爭最前線
和理非與及勇武係唇亡齒寒
只係要同和理非講，出來宣傳要搵2-3個勇武嘅朋友幫手，遇到搞壞香港嘅人都可以制止暴力，尤其有時見到得幾個女仔去貼連儂牆真係好危險

屌你老母 當我Ironman?係邊撚度都救唔到啦

只能夠希望佢地會覺醒
唔好再有下一個
旁觀者真係要大力啲屌

唔推到極端有下一個比人打死左先黎後悔？

今次兄弟只係好撚捱得

13拳打頭 亦未知有無後遺症

而家個得風氣好撚差

充斥住怕事 拎光環

旺角便衣影大頭 即刻禁低佢先

琴晚郁手？兒登叫不還手

你由 69 開始就不斷叫人還手 , 你打過幾多件藍屍同黑警 ?

記得元朗千色打廢老單野？
四眼仔： 佢點錯都係呀伯來咋！！！！！！

無呀 只有比人打 有你呢啲撚樣同路人
一個打晒咁多個？

和理非冇影響力? 200萬人出黎遊行, 上哂國際頭條, 你覺得當中有幾多人係勇武派? 和理非/勇武從來都冇話邊個岩邊個錯, 錯既係互相指責, 篤灰, 割蓆.

比人打位手足抬拳黑帶, 洗撚你地保護咩.. 冇人話出到黎一定要打不還手, 但呢個選擇係佢自己決定, 你地有咩權去指責佢? 人地有能力還手, 只不過係冇咁做, 咁算係咩負累?

咁你就收聲啦 , 不斷老吹 , 還唔還手都要你控制 ?
呢啲野不嬲都係自己執生

咁你班on9有人再自殺唔好再洗版嘈呀
自殺係佢既選擇

9唔答8 依加執生囉咪
執到有個手足比人打成咁 其他食花生
食撚屎啦

無錯 , 自殺都係一個選擇 , 同一理由 , 去救自殺嘅兄弟都係你眼中嘅on9 選擇

講緊你條 9UP怪呀 , 你話你只有比人打 , 又唔見你執生 ?

我執左生又話你知？有還手又四圍講？
定你覺得咁樣好威威要放上ig打卡呀

比人打到瞓地
事後話比人打果個原來係銀河系拳王
唔出手係恐防唔覺意毀滅地球
咁係咪有哂面先？

屌你老母啦

你出POST四圍割有何居心?

搞清楚 我眼中救自殺既無問題 on9既係去自殺果個

依加以你地既logic係 自殺係佢既選擇 唔好撚阻住人地自殺

笑左 正正就係咁樣
佢唔出手係有原因 驚打撚爆個地球
其他人食花生係因為知佢會無事

其實呢
習武多年
根本本能上就識閃識擋
OK我當你智慧過人當時衡量過一擋就當毆鬥比人拉

咁你都應該識閃
啲肥閪好快無氣
你閃佢幾下佢已經氣喘
而唔係碌撚咁企定定比人打到夠為止囉

最撚on9係一大班兒登覺得咁樣比人打係合理

唔知佢地老豆老母咁樣比人打係咪都OK

唔係唔好阻人自殺呀on9 係唔好分化同割席

如果有人喺現場阻止條肥佬 都唔會有人屌佢 因為係佢自己選擇要去幫藍衫巴打
同樣 藍衫巴選擇自己行前俾佢打 係佢自己選擇 佢知自己能夠承受與否

但係你 不停話人係負累 話搞到勇武好攰 又要抗爭 又要保護和理非

仲要話烈士係on9 你有冇搞錯 你知唔知自殺嘅人要幾大嘅勇氣先會take到action 係對世界幾絕望先會行到呢一步 仲有 烈士明志唔係冇用架 有用過你做鍵戰

Btw每句留言派粒膠係咪會顯得你精明d

場運動毫無吋進
但就日日搵新嘢嚟打飛機
這就是左膠
這就是和理非

有咩大計分享

提提大家
我地贏緊5比0

逃犯修訂條例無撤回 1:0
被捕嘅示威者每日提心跳膽等起訴 2:0
暴動定義未有撤回 3:0
人就越死越多 4:0
無任何官員下台 5:0

連儂牆係最大嘅盾牌

犧牲人數都就嚟贏夠5:0

比我會走 但唔會還手

响你死我亡嘅戰爭度講和理優應該係香港獨有

係呀 比啲掌聲自己先啦

連自己都保護唔到 變相要其他人保護你
唔係負累係乜

又講 都話人地唔洗你保護
再者 就算有一個人俾人打 佢出手自衛 其他人就唔洗理 可以置身事外？你就唔洗幫佢？咁佢係咪負累？

我想問 我係一個150cm嘅女仔 我想勇武 但冇能力 唔夠打 要人幫 係咪都係負累？係咪都唔好出嚟？

唔還拖最大既壞處係鼓勵更多癈老出黎打人練拳，結果咪一樣更少和理非夠膽出黎

咪講左唔洗會出聲 見到已經應該要幫
想問下如果係你老豆老母咁比人打法
你係咪都會專重佢去比人打？

絕對係 150既女仔 你都識講 無能力 唔夠打 要人幫 唔係負累係乜野？做任何事都應該要量力而為 去送頭累街坊？

唔係話唔好出黎 做返d你能力範圍之內既野 能力範圍以外 又麻煩到人既已經係負累

講到咁白都唔明既 想問下你點先係負累？你既logic係有出黎已經好撚偉大？唔可以話佢係負累？

Btw 和理非又贏 又有飛機打啦

[有片］大埔連儂場手足比人打到斷手

咩叫能力範圍 痴下連儂牆都話要勇武先出得？以後勇武先好出去遊行？

其實重點係你叫人保護自己係冇問題 分化和理非先係最大問題 你明我個logic未

你咪撚成日logic logic la精明樓主 你勇武又要不受傷不被捕又係咩logic 最撚搞笑係你做鍵戰不停批鬥人 你做咩啫

冇人想有人受傷 你咪叫佢地唔好做靶 合理還手保護自己 你一樓個留言我好支持架 但你下面啲留言不停都係分化梗勇武同和理非 呢個先係問題